發覺「屌你個閪」依句粗口好多人講

屌你個閪變得普及咗
屌你老母愈黎愈少人講

係窮呀，屌你個閪

因為時代進步，大家都識食左

閪個殺傷力冇老母咁大
感覺上溫和左

追電車阿叔行得太前

對朋友唔好意思屌人老母

屌你老母係鬧人先用

講開屌你屎眼

屌老母惡d
屌你個閪朋友間講

因為講屌你老母
有d人會用話「你屌我唔緊要，屌我老母搞我屋企人就唔得」「我至憎人提我老母」然後開拖(其實藉口啫)

屌完佢個女先再屌伯母

我係講屌你老母臭閪

屌你個肺
頂你老母

咁 屌你老母閪 同 屌你老母
邊個溫和啲

我有個friend之前啊媽過左身
之後半講笑咁講而家冇得屌我老母喇
聽完我忍唔住喊左

屌人老母已經不合時而, 近年更加多人傾向屌人老婆

會唔會同女性朋友講屌你個閪

基佬可以用屌你屎忽

屌你個嘴

好高攻。。。

創意台幾時變咗催淚嘅地方

佢地通常都會話夠薑你就除褲

屌你個閪係咪大陸用語？
係香港聽親都係班大陸口音廣東話既中年啊叔
一係就廣州班人先會咁講

支那係屌你老屎

DLGH